裴柱現你條八婆肯嫁俾我未

八婆

👀

你bot來？

我係

嫁我..

blocked

關你X事

仲有七個去咗邊？

裴柱肥之呼吸

個名幾swag...

鬧我鬧得性起時強姦佢，姦到佢喊晒口求我話以後唔敢

Yes I do